有冇人今日行咗屯赤

塞撚到仆街

啱啱行完，好順

樓主炒車

宜家梗係順啦，少咁多Sunday driver

多㗎，好彩佢哋行慢線

同3-4點嗰陣比少好多車